陳雲：原來係青政串鳩我

FF

連狗係青政
第一日開壇都知喇

又不願面對

我淨係搵到佢支持本民前既post 🤔 搵唔到青政 好似係

source?

根本全句界都串鳩佢

連黃毓民都串鳩佢

又點會得青政串鳩佢咁少呀?

有冇人可以改呢張圖，後段改做原來係黃毓青政班人